{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2441&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 호텔 뷰"
    },
    "text": "この宿は計38台の駐車施設を保有しています。 周辺には様々な観光地が位置しています。 南堂港は車で0分の距離で南堂里大河祭りが開かれる場所です。 全羅北道窟団地は徒歩5分の距離で、牡蠣焼きと伊勢海老、イイダコ、鳥貝など新鮮な海産物を楽しむことができます。 大川海水浴場、五書山、広川樹木園はすべて車で30分の距離に位置しています。 南堂港のテハ祭りは毎年9月末に開かれ、テチョンマッド祭りは毎年7月頃に開かれ、全羅北道カキ祭りは毎年冬頃に開かれます。 当宿の全客室にはTV、ヘアドライヤー、冷蔵庫、フリーWi-Fi、電気ケトルが備えられております。 当宿はセミナー場、プール、バーベキュー場、芝生球場、休憩室、フットサル場など様々な付帯施設を提供しています。 宿泊施設の客室利用の際、定員を超えると1人当たり20000ウォンの追加料金が発生します。 退室時間は翌日2時以前で、追加利用をご希望の場合は事前に管理室の承諾を得なければなりません。 西海岸高速道路の関川ICを出て右折後500m来てUターンして右折し、泉北カキ焼き団地の道しるべに沿ってくるとカキ焼き団地内の東洋観光休養地に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "当宿は計38台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "南堂港は何分の距離ですか？",
            "answer": "南堂港は車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南堂里大河祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "南堂里大河祭りは毎年開催されますが、具体的な日程については不明です。"
        },
        {
            "question": "全羅北道窟団地は徒歩何分の距離ですか？",
            "answer": "全羅北道窟団地は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全羅北道窟団地ではどのような海産物を楽しむことができますか？",
            "answer": "全羅北道窟団地では牡蠣焼き、伊勢海老、イイダコ、鳥貝などの新鮮な海産物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場や五書山、広川樹木園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "大川海水浴場、五書山、広川樹木園はすべて車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南堂港のテハ祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "南堂港のテハ祭りは毎年9月末に開催されます。"
        },
        {
            "question": "全羅北道カキ祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "全羅北道カキ祭りは毎年冬頃に開催されますが、具体的な日程については不明です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "当宿の全客室にはTV、ヘアドライヤー、冷蔵庫、フリーWi-Fi、電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "当宿はセミナー場、プール、バーベキュー場、芝生球場、休憩室、フットサル場など様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室利用には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室利用の際、定員を超えると1人当たり20000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は翌日2時以前です。追加利用をご希望の場合は事前に管理室の承諾を得なければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "西海岸高速道路の関川ICを出て右折後500m来てUターンして右折し、泉北カキ焼き団地の道しるべに沿ってくるとカキ焼き団地内の東洋観光休養地に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 574
    }
}